
                      Me gusto mucho, me fascina una película en donde no sabes lo que ocurríra ya que no es un cliché igual que muchas películas del género. 
La obra toda en si giros inesperados todo el tiempo lo que te envuelve y hace que sigas Mirando, sus escenas fuertes sólo hacen que llamen más la atención. 
Está películas vale la pena !!
        
            